“開槍警老婆” 被市民私了，左膠全力制止：「大家算啦！」

血
算？ 你比我心口啪番槍我就算

死左膠死撚開啦 算你老母咩

應該獅埋左膠

乜撚嘢呀, 呢件幾日前喎

FAKE

下次打埋左膠

之前睇直播話佢影相咋啵

下次和平啲 我儲埋啲屎尿 煮滾佢 兜頭淋落去幫佢滅火

抵

食屎啦左膠

fake 死左膠, 返去玩單機

dllm打撚埋左膠啦

下次拉開個左膠先

呢個係曾家輝老婆?

依條唔係幾日前影人大頭果個

幾日前, FAKE, 由佢沉

？點知係佢老婆

呢個好似係前幾日 應該唔係開槍狗老婆

Fake new

假

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

Fake news

拉

FAKE NEWS

Fake

比人射中果個有無得算

咁都仲算 ? 戇鳩完未啊 ?

屌 打撚柒曬兩個啦

星火兩個電話都用得!
9819 0979
6461 6642

fake news
PULL

舊片

啱呀關你閪事啊

fake news

是 fake news 神獸嚟

以為真係有咁大快人心既事

黑警唔做野 一定有詐

條左膠咁做同幫共產黨有咩嘢分別？

咁樣放佢走？ 唔撚係掛

好似係前日既事黎?

條片上星期架喎
又係啲垃圾Page鳩UP呃View?

fake

左膠

死撚開啦

Fake想係真不過fake,唔好推

FAKE

左膠真係好on9

左膠死撚咗去

警嫂既下場都會係咁

下次左膠打撚埋喇、體乜撚野諒啊屌你老母
佢開槍個陣有無體諒過

好撚爽，但好似打得太少。我係個到就好啦

我延伸19個講法

被殃及嘅妻兒會懷疑自己人生到底值唔值得託付畀差佬

假新聞
不推文

推呢個
拉po

邊個左膠麻煩推開

樓主屌你咩

佢老母就算

算？開槍果時有無人叫佢算？
算佢老母呀

Jeng

大快人心

Fake news block

不停loop左幾次

打算撚埋條左月膠

左膠真係好撚煩

Fake newd

FAKE NEWS唔好推

左膠好垃圾 咩大家體諒下？ 依家開戰體諒你老母呀？

唔好推

證明係黑警老婆
暫時當FAKE NEWS 唔好推

咁又唔好
噴黑塊面
噴到nigga咁

FAKE NEWS....

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

私了埋左膠

左膠死開

屌 殺警又唔殺 蝦女人個個就打晒雞血

你老公開槍wo, 抵唔抵打？

左膠不滅，香港不興

流架，都唔撚係今日

俾多兩錢肉緊 打多兩下啦
而家係想開槍打死人啊 家屬俾人打兩吓就想無事？

Fake news ah diu nei 拉

如果手足進化到咁，咁港共官員同犬隻家人咪要日日蒙面，咁個蒙面法會唔會就咁收皮？

FAKENEWS

Fake又點
重點係班死左膠

佢冇否認應該真係狗閪

Fake news，呢單神獸成幾日前啦

屌又玩fake news,揾仔都未有相

邊撚個話算呀屌你老母

左膠可能都係休班狗

漢堡神偷

阻膠有啲被斷正過係狗扮

不推文回覆

無流血 唔夠完美

算你老母
義士中咗槍危殆緊你班死黑警拍手之餘仲要追住黎告，有無算過啊

理得佢係扮定點
左膠一定要鶳

幾時ban柒呢條撚樣